有無人覺得林家謙可以成為下一個張敬軒？

唔講其他 淨係唱歌好聽 樣又靚仔 唔知有無機會被捧紅成為下個軒仔呢

Agger 曲詞編監唱樂器都得

MV一開始做乜尻

呢個mv真係唔知做乜鳩
Btw 林家謙同張敬軒都好唔同 希望林家謙可以玩多啲唔同野去出名聽太多pop都厭

林家謙is 林家謙
唔需要做第二個xxx
曲詞編監都高質呀謙謙

林家謙到底幾時唱特倫斯夢遊仙境live？想睇

Ok

啱啊

你不如話恒大杜蛇

兩個有唔同實力唔好咁比較啦

林家謙可唔可以同張敬軒做愛

謙謙

各有各特色

唔使做下一個xxx
林家謙就係林家謙

好欣賞家謙作曲能力，唱live穩，有自己風格
但我覺得把聲怪怪地&台風問題，每次無論聽或者睇佢唱歌都覺得好尷尬，個感覺好呆好獨

依一刻黎講，佢唱功＆表演能力同hins仲有好大距離。不過佢仲好新，認真學下唱歌，開多啲concert攞經驗（對多啲觀眾唱），絕對可以進步

唔會淨係唱功談吐已經輸幾條街

兩種style嚟，各有特色，冇得比較

就算一說起 記起 別再和前輩比美

個表演力真係差幾皮
林家謙個後台格 唔係咁易撇得甩

呢條撚樣上TVB 死全家啦

Do~oo~oo

派對裏凝望

家謙同軒仔喺唱腔, 曲風, style上都好唔同 兩個都有自己特色同叻嘅範疇 相同嘅係佢兩個喺音樂上都好有才華
利申: 兩個都鍾意

大內密探零零發

唱勁差n皮

軒仔而家真係舞台王者

佢應該想做下一個陳奕迅

唔計上一兩代嗰班 (即 eason , hins , 柏宇, 周國賢 嗰堆)

近 3 - 4 年, 最有實力 係 許廷鏗
對音樂好有熱誠, 製作好認真, 唱功越嚟越好, keep 住突破自己
林奕匡都唔錯, 但近排好似少左好多作品

近 1 - 2 年咪係 林家謙
有才華, 把聲幾特別, 歌聲有穿透力
新人之中 洪嘉豪 都幾好 (hins 都大讚佢)

另外, 黑馬就係 陳健安
個人作品 在錯誤的宇宙尋找愛, 重生 真係好撚正 成績好過釗鋒

依首隔空合唱 「重生」
真係世界級
見到樂壇 2 大後繼力量既實力

呢段正

覺得佢個樣有少少似張敬軒

藍定黃

張敬軒好很多

其實許廷鏗（32）同林家謙（29）差三歲啫
睇好後者，出道遲，但有才華，風格多變，曲詞編監都有一定能力
自己一腳踢做音樂咪仲有熱誠同努力真係唔明許廷鏗贏係邊度

另外林奕匡唔係年頭出完唱作大碟咩
至於軒仔讚kaho一定一定有感情分係度
我覺得on仔差啲形象包裝，呢方面唔夠林家謙好

樂壇 唔係計年齡
係計出道年期 , 不嬲都係用出道年期嚟分組比較

林家謙係有才華, 但佢把聲底同個技巧係限制左佢可以唱既範圍
許廷鏗 個範圍大好多啦 同埋 許廷鏗由出道到依家不斷有進步年年都有新既創意同新嘗試

仲有, 你又唔駛將 林家謙同其他比較 之後死都要分個勝負既
樂壇唔係得一個人呱 ?

who?

出道早有優勢，但係男歌手黎講大概4x歲聲帶機能會開始退化，所以年紀同樣重要，年輕同樣係優勢之一

林家謙技巧上有咩問題聲底可能唔算好靚，但我覺得唱腔係個人特色黎

直接啲講啦，我唔欣賞許廷鏗，因為覺得佢唔夠其他唱作人有才華

至於比較林家謙同許廷鏗係因為呢兩個係呢一年最紅既新一代男歌手啫（唔計胡鴻鈞同mirror既話）（jayfung/陳健安同其他成員始終人氣唔夠）不過目前睇黎最後係mirror跑出

以佢才華性格，似係下一個方大同多啲，有啲毒男feel。

[時光機系列?]有冇人覺得林家謙首特倫斯夢遊仙境 個doo doo doo 好似曾相識?

方大同25,6已經叱吒男金
利申都中意林家謙，不過太遲出道喇

Jay Fung 都叫捱出頭

林家謙29?完全唔似嘅 一直都以為係25 26炸喎

佢啲作品 我唔識欣賞

把聲唱到好似比人鍊住下便

出名嚟講 林家謙應該比起另外兩位差唔少 識佢嘅都係得後生一代居多

個人唔鍾意佢把聲 聽到好唔舒服

兩樣野
一係上唔到高音，限制左歌路唱極都係小品類，同埋唱live冇令人驚嘆既感覺
二係台風問題，個人感覺好毒、偏矮

kolar今年都上過TVB某個節目啦

家謙作曲好唱歌普通
鏗唱歌普通，作曲好似無
安仔無論唱同作都幾好，新一代我最欣賞佢